點解今年仲未有吹奏樹大嘅post

樹大唔錯呀，十幾分就拎到大學生哩個名銜，附近環境又清幽，人傑地靈，讀書一流

14分就有唔知咩免學費